(情景題）夜欄人靜，我一個女仔行返去石峽尾面前遇到個南亞人

佢應該不懷好意既
我有把防身用既刀係手袋
相距五米，如果我拎出黎佢會唔會當我打劫告我。如果我唔拎我驚一陣無機會拎…
無得掉頭呢個時候應該點做
小妹示意圖

除衫

Usb線呢

都話得把刀

who

先下手為強！

就係問佢會唔會告反我轉頭

仲有個欄圍住 帽事嘅
夜闌人靜就驚啲

拎左先 唔好靜咁多

請一蚊雞保鏢啦

你做呀

當我拎刀就抽得嬴佢，但佢可唔可以先發制人報警拉鳩我先

留名睇甜故

有機會會告種族歧視
佢又唔係做啲咩
你就好似一早預佢會對你做啲不法行為
佢可以去平機會我諗
btw行街見到佢地會走開

返工見到班南亞幫揸住啲士巴拿
鎚仔個啲係我身邊行過會打醒十二分精神同埋個心會好唔安落加會有準備開拖既心理準備

小心一千次都好過唔小心一次退